膊頭有花既同我入黎，求電影名

有套n年前既港產片
係講強化人，但係有機會強化完變得暴燥
好像有陳小春份

有冇巴打睇過記得咩名

睇topic以為上海灘賭聖

好似仲有伊建同陳慧林？

幻影特攻

岩呀巴打
勁